沈門師兄弟徙置區第40期-「ADR絕無意義 它不會扭轉港女的心意」

有請最新加強版聖物，攞你命32000

徙置區大堂公告

沈門朝聖區，新入門必讀

大家繼續happy等大師兄回歸，新入黎既d j 圖唔該放得好d。

\|/

我隻3836啊 幾時爆返上去

沈家軍

新POST上香
\|/

貨幣政策收緊，降準只係糾正去實體經濟，例如農業、中小企，並唔係投入金融市場

【實戰理論】定向降準 並非放水（沈振盈）（OCT 03）
自美國聯儲局在兩週前的議息會議，宣佈十月進行縮表及加息時間表之後，美股調整了五日，接着就在過去三天反覆回升，再創新高。美股這般強勁，難道縮表真的沒有影響？當然不是，單看長債孳息率及美匯指數的表現，已知道資金正在有所部署，只是此刻未輪到股市而已。
拉斯維加斯槍擊事件，確實是悲劇，令人哀傷。然而，市場有說法，認為發生襲擊事件，美股也能大升，証明股市牛氣衝天。此說法卻有點兒牽強，皆因自911事件之後，過去每逢發生類似事件，股市皆是升多跌少的。那麼美股之升，相信是配合市場情緒而出現的挾升，因為基本因素並不配合。
至於港股，市場的投資情緒更樂觀，根據在不同場合的統計，已有頗大比例的投資者入場，能否再向上突破，始終存疑。而在週末期間，內地公佈的定向降準政策，有評論將之視為大好消息，是中央大開水喉放水。其實定向降準的政策一直皆有，今次只是定下明年的標準而已。
定向降準並不是什麼放水的行動，主要是用來引導銀行，將資金借予中小企、農業及其他弱勢群體，絶不鼓勵銀行放水予機構投資者及炒家。所以，對股市的作用並不太大。而中央亦一再強調，貨幣政策繼續保持「平穏中性」，意味著今年內將不會再放水。

好大波今日 正

師父

內銀升到仆街

今日殺上280，掌師父咀！

\|/ \|/ \|/

落多幾注清香

同電視台講嘅一樣，師父作為全球央行高級經濟顧問，睇通晒個市假升

仲唔多謝師父?

兄弟們，夠未

主持人話講賭股要問師父

建行終於行郁返少少上去

增長基數縮，十月賭收冇2成以上，11、12月小心變單位數字

136

未撚夠

\|/
好咪，追紅

28000

老貓一話apple唔掂，6088即刻狂升 勁燈

師父有無講汽車股

臭貓係師父指定接班人

6088痴線

你唔是宜家先知嘛

939

好彩有人接刀 走哂d27950熊

一向知佢燈 比佢燈過1415啦

冇留意，去咗洗手間，出嚟見電視機大行上調175目標價31，估師父實唔認同

我撚信1211 $100

升破400

+400

屌佢老味1585爆升緊，走寶呀，上星期排高多一仙好過

點解我要止賺吉利牛

師父個樣

黑天鵝出緊嚟

喺深井燒到脆卜卜

今日港女好似毒撚十年無打飛機谷谷埋埋啲精一野射出黎咁

零售股又話係買早2星期買，依家炒高晒值搏率唔高

聽日去陳記食

扭曲!扭曲!

呢隻一早係倉

師父淡倉輸得七七八八，望住個市諗，屌今日又白做𠻹

夠未?

未

大奇蹟日呀

呢隻嘢算係強國2輪電動車龍頭，賺緊錢嘅，之前冇乜人睇，師妹炒中咗，恭喜

準備食評

師父好似講過呢個星期唔會有大幅上落

我擔心佢嘅十月的大茶飯會唔會啃死佢

上星期師父都賺夠啦，跌到仆晒街

28000 破!

28,000.87

成個月結算比八月跌400點多啲，我覺得好事，調整吓震走晒老散，出支陰燭走勢完美

一定好食啦
黑天鵝

講圖形大市真係走得好靚，一支陰燭回調儲力再上，師父今個月個袋.......

28200

升到唔識停

好撚扭曲

建行升左就快5%，痴左線

佢老母隻昆購撚唔撚啱價嘅，又話40倍，屌佢老母!

車尾登都見唔到 點入市

貓貓有得加罐

btw,白痴仔巴上咗水未，佢紅打咗靶

我估午間鳩教路師父又話淡倉要避一避啲衰嘢

「睇淡唔做淡，又再靠邊站」

說好了的十月大茶飯去咗邊?

升到傻

175

扭到圓

咁嘅二線股臭貓唔識㗎

師叔一走 師父返哂黎

已反qq

真係28000

師父熄燈有期限，唔係點會威震八方

今日升咁多，邊個通過考驗既請舉手，大師兄一定好安慰！

通過唔到

冇貨呀屌

大師兄！

師父真係好厚道

直望28500

熄不過千

港股轉哂美股點計

你已逃避考驗

美股師父睇淡，喺邊度上嚟就返去邊度

皆因師父有先見之明
2018-2019中國經濟急速崛起

大師

炒賣嘅嘢，藉口居多，歐洲唔掂資金流向亞洲股市，講唔講得通?

你地竟然咁對師父

多謝師父

\|/ 師傅

Account Not Allow Trade CBBC

其實升緊D咩 減左倉呀屌

落左袋先叫賺呀

錢多!!!

升市跌市要理由嘅咩？

升返之前跌果 d 囉

唉 大跌 跌幾個% 無走到倉
今日 恆指大升 d股升得1-2%

師父分析唔係咁，炒作嚟

一定係炒作 根本扭曲曬

唔駛驚
一定係挾倉
師父淡倉未走 仲要話上277就沽

多謝師傅 !!

呢d格局 應該係升到你唔信...

好迷失
大師今日出黎比指引信徒未？

今鋪陰間教路會係幾點出呢

冇1:30pm唔使諗，諗緊點兜

5點幾起身
升咁多
梗係不忘師父上嚟拜拜

年份冇講，當我冇講過.jpg

佢可能頂緊
下星期先做
淡倉避避先
點避
一開重傷

今次係咪要睇恆指十年圖

又諗起大師兄

五千億人民幣與我們同在！

希望師父十月做完大茶飯
大師兄返到嚟

yes

一齊興祝打爆大佬

師父仲有老本咬

V師兄搬完屋未？

我上星期起連續幾個星期都會好忙，可能幫唔到手開post
有幾個project一齊黎

咁就係,師父淡倉輸晒MPF都唔會輸

老貓係咪沽哂6060?

工行升6%

四捨五入

今日港女好硬淨 三點後衝5舊水收市 比師父加淡倉

量巴，有無快牛提供?

佢話槍擊影響股價要賠錢，放晒 好似

61056

6060幾時賣保險賣到去美國

臭貓係痴線佬，佢話賣到過去就賣到過去啦

一代神牛

呢隻好野嚟，想當年我入唔到傷心左幾日

過多幾個月冇事叫佢入正股啦

係咪話啲輪要３個月後先有

係......好想put 6060

想當年62785同61056係對好兄弟
點知遇著沈判日

大屍

我老母隻吉利

夜

此仇不報非君子

得2手點算好

好迷茫，唔知做咩好，今日靠邊先

買內銀

都唔知點解會升到咁
超扭曲

一下抽咁高 一定會回 師父教落 逢高加沽

係 準備一點鐘入熊 預計回到277

有無人見到師父做live
好擔心

呢啲慢世魔王，升一日之後停幾日再跌

又唔係多留係到等運到算

師傅係股壇咁多年，咩風浪未見過，區區幾百點算啲咩

啱！熊佢老母！

「淡倉輸得七七八八」時昌迷你倉燒得七七八八之後，電話號碼師父bid咗返嚟，配合佢嘅業務

滙豐出左業績未？

冇理佢啦

恆熊得未

搵過第二啲嘢嚟買啦

呢到一早跟晒師父準備十月建巨型淡倉

你個個po到問咁濟wo

啱啦！你一put我就call爆

準備數錢

Call左華晨

好驚 升咁多

呢d格區 隨時升到你唔信

唔升又點有得沽呢

師父諗緊J唔J加泰單嘢，歐盟解體，世界末日

弟子我呢臨緊有冇幾千億歐元流嚟香港

可以 all in 了

動物交易佔大市7%算多定少

新一代神牛64451

但無貨

出業績都係繼續派息 , 唔會有咩驚喜

跟住主席，識玩喎

都係嗰句啦，上望就 28500，下望就 8500，你話買牛定熊食水多啲啦

等下話唔埋真係$30

佢仲燈過老貓

今個中秋不能「淡」忘

我之前經驗呢5個月都係咁上下，衍生工具總體佔成交金額25-30%, 所以港女經常舞上舞落原因係咁，豬肉夠大，大戶就有興趣

開左41,42 期

搵人搵肥佬，ICC,IFC重點搜查，都1:00pm啦

992升緊

cfu 你仲有992呀

安樂晒，冇師父我都唔掂

175/1114 SH

好似叫人止蝕淡倉...

問：今日無西水又升咩呀？
鳩頭：升黎派比西水接

洗唔洗召集哄盈部隊全面進場？

上星期加淡倉，呢個星期叫人止蝕，咁搞李+X都炒到變沈振卓盈啦

國指3%了

仆街師父喊啊

已經食得

本來揸Benz, 衣家坐X X

唔撚係化

師父中秋去澳門賭幾場先啦

市又睇能錯曬、錢又輸鳩曬、仲要比人笑廢中呃稿費

踩場
我哋深信師父

個市無力？

當信沈大師, 你和你一家都必定得救.

師苦以一人之痛承受萬人既重擔

樓王 435 入得未

耶穌

992好似儲緊氣爆

訊匯證券行政總裁沈振盈指，隔晚美股道指創新高，帶動港股周二挾上，做了淡倉要睇實，尤其是部署了敏感度高的窩輪或牛熊證，一旦恒指企穩28,000點，最好避一避或做對沖。不過，大師表示，對港股中線方向不變，仍然預計向上空間不大，而向下空間則較深。

想追平保call

+500啦

信師傅823跌緊，992升

唉我隻3836 都唔識郁

1號仔做咩個市升成500點都唔識毓！

逢高加沽！

281熊 搖撚準備

沈大師 本週預測 10月3日 - 10月6日

訊匯證券行政總裁沈振盈在東方產經「另類指標」專欄表示，過去一周大市反覆震盪，回到27,500點水平結算，始終上落市格局難解，後市仍屬好淡爭持。其實回看過去數月的恒指走勢圖，自八月恒指上破27,000點之後，大市只是維持着千餘點波幅的上落市而已，並未能再向上突破。

即使指數出現了數次創出今年新高，也都迅即無功而還，令憧憬出現大型單邊升浪的投資者失望。多次的假突破，引來了過度樂觀的預期，但預期卻遲遲未有出現，這是危機之所致。

本周只有三日市，相信市況難有大方向。沒有A股及港股通，沒有北水，市場已認定大市會走軟，這跟術數的推算接近。本周策略還是保守一點為上。
本周的每日走勢推測：

周二(癸亥日)：天干地支皆屬水，全水之局，走勢轉弱。

周三(甲子日)：天干屬木地支屬水，水生木之局，先高後低。

周四(乙丑日)：假期。

周五(丙寅日)：天干屬火地支屬木，木生火之局，大市反彈。

嘩屌 十月大茶飯啊

黎啦黎啦

條撚準備

夾....倉黎架姐

好撚驚 好想熊

聽日五行係咩

師父：避一避 = 輸撚哂

成個月出show錢無哂

咩價咖隻撚

豬肉國際高開低走到咁

屌 無力喇 港女 追熊！

升500幾點, 941都可以趺

師父今日顏面何存呀？

匯豐終於升返我之前個買入價$77蚊
垃圾
唔撚買

好消息黎

逢高加沽

托高散水

點解

藍燈籠

幾時先到我d股 52週/3年新高

臨尾跌返d啦

食到飽飽，10格紅

痴線嫁升5百幾點
我d股先升得個1% 0.6%

升唔返上星期個跌幅

939升左5.8%
6886升左4.7%

明天五行先高後低
係咪應該先走 明天低位再入

唔是中硬的

好過鳩頭隻愛股喇

頂頭先高追左某隻內房，又坐1格

企穩281

量子追番未

大膽.jpg

想上埋282呀？

28150熊打埋靶，好狠。。

燈籠都轉燈加入戰團

聖物圖又有得打叉

準備打埋282熊

今日
係2017年最扭曲既一天

屌佢老尾！

騰訊$346

逢高做淡

對上一次咁大升幅係幾時

師傅：我都暈暈地

有冇人準備反手

今日係咪冇三點九沈大師

痴線就黎+600

反了qq，有人幫我接咗火棒，又十1格

出左 師傅話佢都暈暈地 應該聽日夾到上28250就差唔多 冇講淡唔淡

食完飯，行開飲淡水就啪左我281熊

同師父同船預左啦

快入熊 再不入死人

熊你地老味咩

【三點九沈大師】大師：今日我都暈暈哋

#沈大師 #三點九 #港股策略王 #恒指 #實戰理論 #有片 #有聲 #沈振盈 #好強嘅氣

#策略王直播室 #睇我地唔使開電視
#嶄新財經數碼互動媒體 #最貼地財經平台
↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓
揭頁版 :
===================================
【粉絲們做嘢】
1.) 設定本專頁動態消息>>「搶先看」
2.) 開啟通知>>活動，所有直播視像
3.) Like & Share & More

師父暈啦 人黎準備白花油

寫唔出

600點, 今晚M記加大

冇阻力位好迷失

仲要81000.5啪 ，跳船都唔畀機會我

入下282特價熊先

走慢d比人製熊掌

升唔穿282 唔知點解好有沈判日跌唔穿272嘅feel

師父自稱暈暈地。
小心，可能係淆青徵兆。
條肥鳩隨時轉軚確認牛三大升浪

已留小紅防反手

開心勁假時間

果然勁假碌

騰訊$346.8

快D收市啦 我唔玩啦

聽日350

夾死大c未

今日個市好精彩
精彩到冇時間上黎

個倉升2倍

正

頭暈又真係用白花油😂

收市啦 徒兒黎救師父啦 白花油

939一日升返晒成個9月既跌幅，最高上到6.92，收市都有6.86，痴線，上星期放左個d人真係柒晒

聽三點九大c

佢好似俾人夾到就死

大c 唔好死住呀
等你祝福

止蝕？

全年單日最大升幅 , 比 d 掌聲師傅

塊面一定黑過狗屎

聽日再大d
大c

你地唔撚驚？個市升到咁

師傅：

我無錯 , 係市場既錯.jpg

大膽!

淡友咪驚囉 , 好友燒緊炮仗慶中秋啦

唔通 跌600幾點先黎入咩

992先升得5仙
大家快入返幾手追落後

好明顯佢係師傅同門黎啦，師叔好!

成個9月出面升，我地跌

14375

量子高調就仆街
佢而家低調數錢
好事嚟

有幾出奇? 600點咋喎

我輸左差不多7成本 唔見你地驚我做傻事

SHOW ME SHUM THING PLS

灰弟你點

巴打玩咩輸咁多？

唔係第一次聽你輸⋯

ChiuBen(股神孔乙己):
Facebook需要人哄盈，師父中左好多箭，加埋佢頭暈，怕佢走錯方向

借錢o個d咪要跳樓?

其實次次都聽佢咁豬法，心理質素好有問題，我諗撚兄你都係停吓好，儲夠再玩

大媽冇機會買貨

你又唔聽書啦!師傅話貨係向上派嘛

尋日有個叫白痴仔話手持$350 qq牛宜家唔見左人, 呢個就驚啦好似話對左5皮落去, 唔知係咪身家啦但都唔少錢啦叫

熊

佢無樹係隔離吹緊啦

最合家歡既方法都係恆指pe低既時候買堆貨等收成...唔洗o係宜家呢D高位大風大浪...真係打獵咁嫁

我隻熊今日唔見50%

都唔係信徙黎, 話撚左唔CALL都唔好PUT

9月11日個日爆升 殺左熊輸曬
早排先入返d細股
過多幾日又黎個幾百點回調
今日大升6百點 又升唔返個跌幅
無左1/3本

所以我就係唔明，舒服錢唔揾係要賭大細

最合家歡既方法都係恆指pe低時月供

聾啞不如你報下倉益下大家

有名你叫，算把啦

你啲細股係仙豪定係咩

咁既部署 至少升到星期五

物jam近動物啦下次

聾子兄
忍忍手
去個性交轉運吧

我唔信邪！我報倉！
我有3836@4.98

聽日爆升 3年新高

搵福仔去探下師父

其實有冇人會去呢間開戶

老散有得開架咩

無內銀係手

師父三點九又比人串到 有冇師兄弟救師父

夜期

大c 大老散

3333牛放左未

夜！

未啦, 擺到正股$45以上先

咁誇

捱過左上星期，應該冇野掛，擺下先算

full pay買樓正

真係有人入992
LIHKG財經台］強勢股鳩叫區6

唔記得入5仔，今日出第三次股息

佢就係吉利副主席

量子原來開左酒店

講經乜咁柒多1燈神咖

渣兜又想爆呀

今天的題目，羅尚沛提議用「假學歷」，可能佢呢啲熱衷於政治嘅財演，睇得太多有關「學歷」的新聞報導。講真，學歷在財演界的重要性，確實不大，那又何用去製造假學歴？

在筆者畢業的年代，入証券行做分析員並不容易。外資行看重名校效應，不是要你成績好，最緊要是家底好。所以，多數招聘海外貴族名校畢業生，當時香港的兩大畢業生，入到大行的例子確實不多。既然家底及背景才是重點，根本不需要製造假學歷，只要有生意潛質，就是羅致的對象。

當年的華資行還算好一點，還肯招聘本地大學畢業生，但真正具規模而開設研究部的華資行，就只有新鴻基及振通証券兩間。到了90年代，才有多間中型的華資行冒起，在本地大學招聘Trainee。當然，最終能否在行內立足，都要視乎返個人的能力，多於學歷的高低。

在圈中，真的未見過有業內行家用假學歷，因為向証監會申請牌照，學歷的要求不高，反而是經驗重於一切。但見過一個例子是相當有趣的，當事人不是用假學歷，但卻利用同音的稱謂，而誤導其他人。大約三十多年前，認識一位做基金的行家，別人解稱呼他為Doctor Ching，很自然地，在下會認為他是程博士。當時很少有博士學位的基金經理，在下自然肅然起敬。後來才在同事口中得知，他的Doctor稱號，不是博士學位，而是「醫生」的 “Doctor"。他本身應該是程醫生，而不是程博士。學歷不是假，稱呼不是假，但卻令人「馮京當馬涼」。

姑勿論是「假學歷」定「馮京當馬涼」的誤導，都唔夠「舢舨充砲艇」，唔識扮識，濫竽充數，拾人牙慧之輩。別人怎樣說，大行怎樣講，自己就鸚鵡學舌，重複一遍，咁就扮晒專家。未讀過經濟，未讀過會計財務，就出來講投資環境，分析業績，你話過唔過份？連會計入帳概念都唔識，就去評頭品足，話呢隻股票業績好，嗰隻業績差，真係有冇攪……錯！

所以話，在股票圈中生存，根本不需要假學歷，懂得copy and paste就得，因為聽你分析的散戶，根本不懂得質疑你，有識之士又不會踢爆你。而最為重要的，是市埸早已是指鹿為馬，集非成是，有思考能力，有獨立分析的人，一般都是冇朋友的，有誰肯甘冒此等風險呢？

究竟邊個先係扮專家呢

75入左, 但唔覺得上到80

呢啲位入又好似冇咩肉食，都係長放收息為主

Call左 qq 華晨 平保
等食大茶飯

我就係咁諗,
但成日覺得好似早得濟想放返出黎買其他野

收息股而家就唔係買匯豐啦

28000買收息股有啲傻
放剩一手823

Google “沈家軍”三個字
竟然搵到真係有個人個名叫做沈家軍

唔聽師父講上個禮拜買279熊過夜，今朝啪哂，

SH等175 $30 1114 $28

大C萬歲

之後就難忘嘅暑假同中秋

所以我無擔心過你
今1我都羊咗一半本

都話㗎啦
輸完廿二萬
轉頭賺返哂。
量子兄低調數錢

沈振盈表示，周末期間，內地公布推行定向降準，有評論將之視為大好消息，是中央大開水喉放水。其實定向降準的政策一直皆有，今次的不同是預先公布，明年才實行。而在對象方面，主要是針對普惠金融、中小企及農業貸款。中央推行定向降準的目的，不是什麼放水的行動，主要是用來引導銀行，將資金借入實體經濟，而不是借予投資機構，作出資產的炒作。所以，這只是長遠的經濟政策，對銀行業是好壞參半。

中央一再強調，貨幣政策要繼續保持「平穩中性」，意味着不會加大貨幣的寬鬆力度，市場實在不應該有美麗的誤會。昨日見一眾內銀股股價抽升，只能說，又是一貫的大戶手法，大家自己去判斷吧！

沒有了「港股通」的港股，也可以這般上升，北水愛股全部皆有不俗的「反彈」，其實大家應該反思一下，「北水」效應是否被過度發酵？真正主宰港股的升浪，其實並非「港股通」的北水，而是一直蟄伏在股市內的「其他水」！所謂北水，其實只是掩眼法而已。

訊匯證券行政總裁 沈振盈
（作者為註冊持牌人士）

升600點？掩眼法黎架姐

嚇我唔到既

師父3.9話佢暈暈地，唔好咁重手，驚聽日無得睇實戰理論、午間同3.9

要拎SICK LEAVE

唔批

一齊低調

炒散sick leave 冇錢

原來升咁多

殺上287

肥熊燕

師父，加油呀

樣子大師兄暫離軍營之後，沈門靜左。
以前如果單日升六百點的話，
一定一日爆兩個Post。
今日一日爆一個Post，第二個post都未爆。

沈門開始凋零

少左好多人

上32000當日，一個都不能少

因為住緊徙置區

大師兄呢

Im here

可能顧住數錢啫

我忙左好多

以前追Post追唔切
而家輕易追到Live

低調d
爆親post都死

咁又係。
高調，成日爆post，追唔切 =>輸錢。
低調，門庭冷落=>合埋口數銀紙。

今日低調升六舊水。
要Keep住低調

所以我都冇回post

量巴睇住你落完地獄上番天堂

開左學嘛

聽日一定跌

我熊咗

量巴今日先入牛定之前d過夜牛黎

無大師兄d圖振奮軍心就係差咁d

有冇人知5仔幾時先知業績？

Adr插200 why

9:45分更新

夜期張圖

我要返本啊

Molamloa

Lm

有大師冇窮人

夜期！

差40k先回本
今日升600點
手到d股 都升唔返上星期跌幅
痴線嫁

差35K

唔知點解比人質到咁低? 今日尖沙咀新港中心商業樓宇又創新高，我會唔理股價，跌到4.8再入揸長

夜期 282

正想講

有熊？

其實我本身冇乜點留意, 係上年55多啲個陣買左, 6月個陣見成升左十幾蚊就放左, 係呢個月先有時間留意
落左場之後都係輸多過贏
係得上星期買隻平保輪見今日佢升左10%又放左, 真係唔識睇咩位係頂所以諗住轉返玩收息就算

等睇聽日又大升 之後我手頭上隻股又升個0.幾%

入左手941 點知今日+600都可以紅燈

其實今日都未到今年既高位，入貨冇問題。2382個勢明顯好過2018。

941明明尾段生性轉燈
做乜屈佢

10月12日先除淨，之前一日買都有息收。5仔近排都係慢牛格局，穩陣之選。

今日79入左941牛

但我d輪磨到 蝕曬 76$買
好左今日走曬d牛當有野汁

巴打唔好玩輪啦 買option好過

2888 真係轉勢？

學生哥 重未識買 我重未回返本
沈判日果d

82蚊蟹貨

Uk果面就80蚊
不過黎到d蟹貨區 一係就一野轟上去
陰d陰d 真係寸步難行

你同師父同船

銀行股真係咁玩...939跌足一個月一野報復式咁上番黎...
今日升咁大其實冇咩貨可入...所以慢牛有慢牛好...

76有貨 諗住長線
上次Cfu報倉冇渣兜呀

即係又要狂磨

佢上次冇唔代表佢而家冇

佢話沽5仔買渣兜

係...2888好過5
完全唔知咩LOGIC

其實買都係博佢年尾派番息，刺激股價上番90樓上

Qq adr 350

唔好哄我先得架

老美

本身想short put 350試一注...可惜入唔切錢

唔係T+2既咩

如果唔派呢

? 入錢點洗t+2

我睇錯野

證明渣打ceo真係弱智

信師父

435真係俾人質低左

出面個騰訊400蚊集氣區
見到，我好不安

應該唔似今次完成到

28500

醒喇

師父，早撚晨呀

二師兄

位位都咁早

向樓王，見賢思齊，齊齊早起身，上注香俾師父，問好請安

黃國英：好友攞彩 升浪有力擴散 (00:05)

【東網專訊】豐盛金融資產管理董事黃國英在東方產經「對沖國度」專欄表示，長假期前堅守好倉，可以說是一個判斷，亦可以說是一場賭博。投資從來就一定有風險，不必扮清高，重點是心目中有個底，知道萬一不幸睇錯的話，大概會輸幾多，更重要是自己可以承受得到。

夠膽在關鍵時刻下決定，結果成功搶佔先機，未來兩三步棋便變得相對容易。其實大家在上星期面對同一樣的走勢，演繹卻大有不同，除了是經驗有分別之外，膽識同樣十分重要。所謂根據值博率行事，潛台詞是輸面並不低，要不太在意個別戰役的勝負，放眼長線，才能夠灑脫地豁出去。

難得打順境波，有風當然要駛盡，不會盲目估頂，直至出現轉弱的迹象為止。要記着不要胡亂捕風捉影，美債轉弱以及美元轉強，證明對港股影響有限，過分敏感的下場有目共睹。股市事情還是在股市了結，要判斷氣氛是否轉弱，最好是觀察個股的走勢，有較多股份掉頭回落才算。此刻強勢股處處開花，當然不用先天下之憂而憂。

自己的部署，反而是思考如何賭過關，10月順利出閘之後，代表有籌碼可以進取一點，估計各路英雄在那些中資金融股、汽車股以及個別內房股都斬獲甚豐，大家都有條件去博，升浪應該有力進一步擴散。贏谷輸縮是正路打法，沒有嘗過勝利滋味，才會誤以為價高一定勢危，不明白殺得性起的現象。

豐盛金融資產管理董事 黃國英(作者為註冊持牌人士)

一早起身就見到黃國英串鳩師父。

這個morning，真是good morning，心情開朗又愉快

十足百份報日撚日追擊貪曾咁

“ 此刻強勢股處處開花，當然不用先天下之憂而憂。”

串到啪啪聲

師兄弟係咪去曬tg? 呢度推post慢咗

adr已上...
ig都升百七點...應該一開市破大時頂
真係...巨浪...

28500！

今日劍指28500

高位跟隨師苦開淡倉！

信師苦，冇痛苦！

邊個係二萬八上面叫買貨既就係鬼！

\|/ 上香先

好耐無嗌口號，嗌完就上陣掌師父嘴
睇淡不造淡
寧願靠邊站

師父cover我地

\|/
早晨啊師傅

尋日聖獸同打雜都冇入嚟，唔知佢地係咪爆倉

美期插緊

師父仲未確定牛市

老老豆豆，有冇人琴日收市果陣入左熊仔？

恒大癡佐綫

邊個咁傻呀

應該高開到282啦

992

小注對沖可以，但估頂不了

都高

283 熊

好彩尋日忍到手 冇反手

Same

期指高水

\|/ 285 plz

咁好賭

次次見到呢張都好想笑
Btw

殺肥熊

多謝師父
十月大茶飯

冇晒貨, 仲追唔追牛好

屠熊賀中秋

隻隻牛都貴到pk

一開波已經升二百幾點

直上285

師父的十月大茶飯都未煮就夾爆春袋

兩日一千點

28588

九月十月大茶飯！

有冇更新聖物圖，振軍心

屌你老味沈振盈

屌，呢輪都搞緊過日本嘅野，唔得閒玩先升

睇你個名就知

熊又啪哂得返貴牛

未企穩

Ok

V師兄，新post靠你啦，最近好多deco project
要落手做，唔洗用電腦畫圖，無得蛇上黎

cream C隻1585 fatfat，上星期冇入到炒一轉走寶，雖然呢單嘢唔關師父事，不過都要屌佢老味

北水效應全是掩眼法

依家開到邊度?

仆街岩岩放晒啲熊 入番啲肥牛

真金白銀入場都掩眼法? 師父真係亂柒咁嚟

有冇巴打知徙置區開到邊? 之前見基butt師兄好似開咗2個定3個?

42

好，咁如果基butt唔接我接，依家經過沈判日推post速度慢咗

打穿285前要先打284

今日又升400

沈門好靜

又中

應該企得穩

係，去晒tg啩? 又或者之前中棍太應，好多冇嚟

咁係咪要重注入市

內傷太重，升左成千點都食唔到

今日夠晒 唔玩只睇市

係咪得我無入this

沈門真係信師父點會死

我都冇入喎

升咪得

好似好多師兄弟上個月俾cfu
亂棍打死

照買左

師父快啲講下野定下軍心先喇

噚日好大注沽，今日唔算啦，低價會回購，5.11回購唔少，基本面冇變當特價時段，早期買計返派息4.8成本，唔理佢，如果去到呢個位再入

量子巴去左邊

數錢

又要關心下師父

終於回本

怕咩丫
佢把口實大把高槓桿輪兜住d 淡倉

呢次佢可能賭突左

qq真好玩1，又10格紅

咁43我開

唉比㕵巴個fd 陰左我2k

各位師兄小心師傅個先高後低呀

痴線好勁 最少唔見3格

師傅還錢呀！

講真，透支了八年的股市升浪，始終是要本利歸還的。幾時？此其時矣！

辛苦哂！

8500!

師父你沖定涼等午姦 爆菊啦

八年如何升
之後如何跌

高位回番一半，係時候加沽

miss左今朝夾淡個高位 以為會企

師父: 淡倉要避一避，避一避

同學會: 打撚晒靶使撚避咩，屌你老味

今朝俾佢打咗隻貢品q熊350

同學會一人一個小過

輸錢唔好話師父冇提大家！

話說最遲係幾時樓股一齊爆

Same
升到懵左

AIA 今日好好力

逢高加沽, 沽爆佢!!!

好，等41去到接近1001我開43、44，之後你嘅

上返60先ok?

今年尾一定爆

入隻bear bear try try sin

爆

g 持

樓市沙士價
港股八千五

285尾熊

淡勢已成!

我諗住係玩都玩60993算 一破位就夾到仆街

唔好回咁急喎..molamola cfu是對的!!

qq 已經無力
係時候熊一熊佢

玩完, 散水

係時候沈一口淡倉！

準備轉燈了

1234

qq 準備轉燈

夠鐘散水, 師父話最多挾多下上到年高位是對的

熊已入 準備轉燈

有冇人可以出J圖刺激下，好耐冇出邪術

仆街 縮咗嘅 屌 贏變輸

\l/

師父捨己為人好偉大

即刻關左自動load 圖先

究竟發生咩事

好尷尬呢個位

44444444444

及時賺返FIFA啲錢

辛苦曬

你地仲有冇貨？
我想出易.....

正，人妻

有呀唔好亂黎

咁我收手

星期五個五行係咩

聖瘦你點會唔g呀

請入內堂更衣

今晚中秋沈軍要齊人食湯圓！

大師兄，祝你中秋快樂

name? IG?

冇睇cfu五行？

師父嘟晒咀 hahaha

比人夾左成千點呀陰功

以依家大市去到28500會做返一浸回吐，理論上一路升一路減磅，呢個階段長線唔係再追貨，要留意風險

識d 野

主持人抬股神出嚟話美股仲未算高估，師父心諗呢條廢老識條毛股票咩，手下敗將

大師兄，祝你中秋節快樂

索羅斯我都唔驚.ipg

師父啲淡倉輸得七七八八，神智不清

做show做到鳩毛都白晒嚟對沖淡倉

水尾！！！！

回吐唔係應該入貨咩

冇可能!!! 地獄一條路都要走到底

挨近28500可以做一注淡倉，師父推薦呢隻

水裡水裡去 火裡火裡去

亞厘做手遊，藤訊做電商，競爭白熱化，基數咁高會唔會長期保持高增長? 700出業績前炒作

廣告之後5同388，一講5就 ，死肥佬偷上船

大師兄，祝你中秋快樂，團團圓圓

賣咗唔好再睇住啦

終於講返5仔？

師父話5行得慢，但硬凈，應該有2、3蚊幅度唔難，呢啲市落後股穩陣

望吓佢個樣

閃出閃入，玩撚死U

殺無赦

推介5輪

可唔可以搵人打上去叫佢唔好鬥氣

屌我都睇緊呢隻

388今年最高位夾硬上嘅啫，企得穩282,283上到29000先有可能，要睇下星期北水先知啦

屌, 又係我有call先黎 我以後唔掂5仔

388同意喎 成交真係低

呢度所有淡倉都係我開嘅.jpg

恆生母公司

成交低姐係有上升空間啦 正股而家有定其實都OK

第一日識佢咩

5我投降認輸，師父太強

爆炸近熊

之前連埋我都中棍,好難講，開到口話仲有2、3蚊水位上升

講內銀

師父打贏索羅斯
幾時打敗埋巴菲特

五仔又玩最後逃生門

北水係咪買內銀好難講，係咪老散落咗踏呢? 內銀資產質素改善現價反映咗，再追風險好高

死心不息
毅力驚人

死都唔撚恆生母公司
怕撚左沈鳩頭

屌你老母，又話北水係掩眼法

yes blacklist一世

死都唔買

點沽都好唔好沽國壽，廿三蚊彈返上嚟應該仲有機會上

車股現時股價高，自己判斷風險

依家又輪到2628被祝福

怕咗佢

有冇係師父唔睇好既西股？

呢隻沉落去緊係唔講，依家彈返上嚟仲唔講咩

講賭股，大行提高目標價，美高梅同永利可以低給

師父覺得賭股差唔多，唔好追

華置不停增持3333,但股東有冇得益呢? 所以唔好因為最近又增持就當利好，華置嘅3333貨底可能係5、6蚊

6060師父話佢唔會搏

屌，係西貢差啲比⚡️玩完，差啲 冇得同你地傾

386師父最多睇6.1，走得唔靚，叫亞叔等等

又轉軑
上返 70 蚊啦

阿叔坐艇992，師父話要長線啲睇，配股係好消息嚟，基本因素改善中

老貓+師父 = 升

大師睇黎重未暈完 係咁轉
快d跌返小小俾師博清醒下

之前唔係講過話某隻股供股配股係呃人要走既咩

直播完畢，屌吓師父屎忽

今日係神花燈大會

992唔可以咁睇

之前又話前景美好，我屌你老母

好波

有圖有真相

cfu轉身

大撚膽.jpg

大膽！

到6060既朋友

係時候入返6060

Agger

早一日講丫 , 尋日 65 蚊走左 , 執小左餐放題

10年圖

隻股升返上黎 差少少返家鄉

出而突然行晒雷 師傅佢返來啦

五雷轟頂

師父之前話：有本事就升到二萬七、二萬八俾我睇吖笨。

數月後，一眾徒兒：多謝師父

好想快d到星期五

師傅作緊法

作法交比我地，時代唔同左，用J圖都搞掂

當我冇講過.jpg

劈左 午姦都唔岀

呢個一定啱

振奮軍心，今日要入285 城紮營！

你唔等師父?

唔等！

我決定一挨近28500就入師父推薦嘅熊仔，咪話唔點醒你哋，十月的大茶飯由呢個位開始

未撚夠.jpg

跟！一齊做淡

叻仔